有冇人個Citymapper 呢排冇左notification?

是咁的，一直用Citymapper 覺得好方便，
不過大約兩三個月前突然冇左「下站落車」嘅通知，有冇人都係咁？

試過del app 重裝，亦都check 過隻app 係有通知權限，app 入面「GO 通知」亦都開左

利申：iPhone 11pro

冇人用citymapper?

推